覺唔學應該將個肺有花嘅狗同家屬全部遷入隔離營繼續交叉感染？

屌你油美苑已經有狗屋企人走佬，點追蹤呀，成個狗宿直接做檢疫中心啦

唔覺
應該全部燒哂佢最安全

駁唔到

[Youtube第一波攻勢] 召集所有手足：集中Twitter洗板，我要所有執行政治審查嘅「中国员工」失業